華富邨男戶主食煙燒梳化險焚宅

香港仔華富邨華裕樓，早上11時18分，其中一單位起火冒出濃煙，消防接報到場，出動一喉一煙帽隊，約半小時將火救熄。火警期間，約10多名住客自行疏散到地面，事件中無人受傷。

起火為三樓一個單位，男戶主當時在家中裝修，接近完成，其間他在吸煙，卻不慎打翻火酒，燃起梳化着火，冒出濃煙，驚動鄰居協助他一起救火。他事後赤腳逃生，並無受傷，「我同鄰居救熄咗㗎唰，不過好大煙！」現場瀰漫大陣燶味。消防經調查後，火警無可疑

公屋+1分

永續裝修

煙撚害自己就算啦
累人累物

搏盡無悔🚬

累人累物

煙剷正仆街

煙鏟抵死

裝修唔岩心水 簡單直接燒左去

蕃薯

公屋狗：我識人有幾十億身家都住公屋

仲未拆？

又係男人
係得男人先咁撚on9做埋啲累人累物嘅事
廢鳩

換新梳化 舊梳化懶得掉 直接燒左佢

竟然冇燒死，可惜

煙剷

好人好姐點會食煙

邊條撚樣設計保安制服同警察制服一樣色